<集思廣益> 肥媽感謝祭有冇得諗

肥媽4個月前用心良苦勸我地出黎投票
今目香港人受佢肺腑之言所感動光復 區議會
係咪應該整返個感謝祭多謝佢

下個目標:立法會！！

光復香港
時代革命

革新立法會
全民真普選

On9 拉 唔要嘉年華式抗爭